仲有無人記得 Juno出羅生門首歌既時候有幾震撼？

全世界都聽 乜野三部曲
就連我老母幾廿歲人都cap圖上facebook